(真人真事) 廁所板的迷思

岩岩同fd吹水傾開,
是咁的,
話說有一家人, 共4女1男
住同一屋簷下, 共用同一個廁所
男的間唔時去廁所會唔記得扲起塊板, 結果就會滴到塊板
咁, 好自然女s就會屌: "扲返起塊廁板啦仆街"
男既就會反駁話: " 你地去完廁所自已扲返起, 咪唔會發生d咁既事囉"

完！

如果覺得女人岩既(即一味鳩叫但又唔做野)
, 請
如果覺得男人岩既(即你有你講, 我反正唔會受損既) , 請

利申, 已俾負皮。
原因, 既然唔想件事發生, 又令唔到人聽你講, 咪自已揾方法解決。講到尾, 受害既又係自已

推

4個人住實有兩個廁所 分男女廁is ok

虧佬

緊係睇下男多定女多 就多人果邊

就係冇先有d咁情況

唔想發生咁嘅事，大家都要負責啦on9

唔係問題重點喎

呢個應該會係大多數人最直接既答案
但套返係現實上又有冇咁理想呢？

你呢句話即係俾左負皮？

你話去完唔放返塊板落嚟被人屌就話啫
見到塊板仲照柯 公廁咩

整污糟塊板又要4個人就佢1個
每次去廁所拎返/放起塊板
極度自我中心

4女1男
個男人應該坐低屙尿啦

每個都將座廁板同廁所板放撚返哂落去唔好煩。

姐係咁
你屙果陣唔拎返起都算
滴左落去都唔拎返
姐係你有心無意都冇諗過負責
堅嬲

利申 絲

見到塊板放咗落嚟正常都會拎返起先痾

如果咁講既
換轉係一男一女(唔係4女一男) , 你個答案又會唔會有唔同？？

咁都要嘈
都證明條仔個格幾撚衰 同蝗冇咩分別

呢個提議唔錯
咁樣會迫到個男人每次都扲返起塊板先小便

放低晒廁所板 沖水唔會彈出黎
咁個個人去都要揭起
衛生又公平